罷工醫護有冇諗過辭工自己開診所？

如題。

我相信真香港人冇大病都會去睇下醫生
為黃色經濟圈出一分力！

直接開間醫院算啦

借位

護士就去外國撈，醫生就開私家診所

大家幫手推

push